\begin{center}
  {\scriptsize
    \uppercase{Министерство науки и высшего образования российской федерации}\linebreak
    \uppercase{Федеральное государственное автономное образовательное
    учреждение высшего образования}
  }

  \textbf{Национальный исследовательский ядерный университет «МИФИ»}

  {\footnotesize
    \noindent\makebox[\linewidth]{\rule{\linewidth}{0.4pt}}
  }
\end{center}

\vskip 1em

\noindent
\begin{tabular}{@{}lc@{}}
\multirow{2}{*}{\includegraphics[width=0.2\linewidth]{mephi.png}}
  & \textbf{\large{}Институт интеллектуальных кибернетических систем} \\
  & \uppercase{\textbf{\large{}Кафедра кибернетики (№ 22)}}  \\
\end{tabular}
